中國人呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又舉佢哋支旗，中國人會好反感

利申：抄呢個post,唔知呢個post可唔可以好似下面個post咁有幾千個回覆呢？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

用chorme轉中文又好 跟教學又好
快快趣簽埋佢啦 截止喇

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽過既撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35716 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先